鐳射槍幾多光照 難道竟可將黑警嚇叫

防暴警 道德惻隱扔了彷似鬼與妖
市都 煙吹熄了 才還得到少許苦笑
人民是那重要 放低那道鈔票

[置頂] 聽日唔好去海港城 要去就去新城市